［無知一問］會員號碼幾多先算新會員？

No. 10000以上？

定20000以上？

3000以上

頭先係其他post睇到有條友比人恥笑佢新會然，之後去起底睇下佢啦，點知其實條友都係no. 13xxx左右。

所以我就唔明到底點先算新會然

你自己2千頭就話3000

2000以上

係,我係新會員
利申:7xxxx

80000後

事實上未到十二月，會員number已經超過40000

頭3-4萬都係ios撚黎

4萬打後先係an撚

不過人地話你新會然應該唔關number事

Btw我係咪認真左

1000以上

500以上

連仔召喚

新會員報到

查實an機用家基本上都係10000以上

100以上

ios就是高汁

我係新會員
大家好！！

你不如話50以上

到10萬未

10以上

13835打後

頭3以上